有冇清見到email楚楚可憐個樣反唔落？

以前笑佢電子雞同似野豬
今日大家都係香港人

佢著衫靚過唔著衫

hi emilia 我係素妍

一單還一單
黃還黃
唔啱都係要講
手足唔會因為你講真話嬲